［突發］NBA全季罷賽！！

仆街

民主鬥士: RMBJ

〔體育中心／綜合報導〕由於美國近日發生非裔男子遭警方槍擊事件，引發NBA球員怒火，今包含公鹿、湖人等球隊在內選擇罷賽。根據美國記者拉查尼亞（Shams Charania）消息，快艇和湖人已經投票抵制賽季，但多數球隊仍希望賽季進行，不過湖人一哥詹姆斯（LeBron James）則希望有更多老闆參與行動，會議中選擇直接離席。

今日比賽確定取消後，目前球員和教練正在進行會議，商討接下來的應對辦法，與會的主要人員包含湖人一哥詹姆斯、球員工會主席保羅及快艇主帥瑞佛斯等人。根據美國記者拉查尼亞消息，會議中進行投票，快艇和湖人支持球季直接結束，但多數的球隊仍希望把賽季打完，且球員們也在會議中出現激烈言語交鋒。

有其他隊想打
占士以大哥身份命令其他球隊一齊唔打！！
好堅

On9

湖人=nba?

LBJ去支那打囉

正確d講係占士=NBA

屌你老母 智障rmbj 你自己有錢就唔撚介意啫 下面做普通職員真係比你搞撚死 已經肺炎一排冇工開 依家你又搞事

d 口吻咁似藍絲既

成撚日就話more than an athlete 但係事實就蠢撚過閪+雙重標準 Luka比人串white boy唔撚見你出黎屌鳩種族歧視 含撚啦垃圾

岩啦 咪撚打

奶工籃球無人想睇

因為呢班人偽善囉

真係強烈對比如果luka鬧人nigga班黑鬼應該今日燒左佢主場

仆街黎
RMB / BLM 就出黎
其他野就禁聲

屌佢老母 虛偽到 RT 𨳒鳩佢

垃圾 罷賽姐係棄權
冠軍頒俾其他隊
日日blm 屌

黑人為主既運動真係麻撚煩
其實佢地係唔係想行黑人至上主義
白人 黃種人 拉丁人 全部臣服於佢地就滿意

Nhl nfl > ni🅱️🅱️a

之前又屌鳩irving阻住世球轉, 而家成班轉軚

艾榮已成condom
共占光環已拎

不如變返幾十年前咁 nba得白人打波啦，黑人打刧強姦就唔計，麻煩到死，唔鐘意返非洲啦

幾時加入CBA

直接取消nba 以後無得打啦

試下如果罷賽冇人工攞睇下有冇人罷 死黑鬼食屎啦

無白人佢哋係非洲餓死哂啦

irving confirmed傷左冇得打佢先轉話唔打

BLM
所以錢要照出

冷氣撚最鐘意搞屎棍

唔單止奶共占應該屌 全個nba球員都應該屌
根本垃撚圾

賤種占幾時幫Luka Doncic討回公道?
佢俾條黑撚屌bitch ass white boy wor
波衫後面印equality原來係得個講字?
占皇真係屈機 more than an athlete 同 shut up and dribble 係視情況需要
上個禮拜5 years old white kid Cannon Hinnant shot by a black man又當睇唔到
原來equality唔包白人

而家先睇通?
黑人同女權係一樣
表面話平權 實際係要特權

Luka Doncic依啲白人應該要逐出nba啦
打贏黑人係歧視

榮叔撐香港架

之前俾人狂屌奶共依家又拎光環

早就話咗equality只適用於黑鬼

Btw唔好淨係屌奶共 成個league啲人都一撚樣

National Basketball Association
個N可以轉了

難分真與假

笑死 LBJ應該以後唔洗出現係NBA

對抗警暴，大三罷有咩問題

美中和好，炒撚晒車

根本黑人就係賤種 同支那人冇咩分別

下 成個NBA停 啲員工都照有人工收㗎喎

twitter屌佢奶共依家又係到拎光環啦

想知kobe點睇BLM

傻仔占！以為自己係大佬！當你啊叔咋，傻仔

自己唔打可以迫人地唔打？咪當你棄權囉屌你老母

籃球呢啲黑人運動好心要收皮啦

轉去打CBA囉

無話全季啊傻鳩